
                      Así, a pelo, Venom es la peor película que he visto este año en el cine. He disfrutado Megalodón, he disfrutado The Predator, películas destruidas por la crítica (quizás Megalodón no tanto) y que igualmente lograron hacérmelo pasar bien porque estaba claro lo que iban a ofrecer ambas y mas o menos lo que se podía esperar de ellas. Con Venom igual que siempre he ignorado todas las críticas y me escapé al cine con unas expectativas bajísimas esperando un producto simple que me llegara a entretener.

No se si el problema está en que Venom es uno de mis personajes favoritos de Marvel, generalmente dejo de lado este tipo de cosas para ser lo mas objetivo posible pero en este caso, incluso así, es una película MUY MEDIOCRE. No es tan horrible como la pinta muchísima gente si solo quieres ver un poco de acción, pero desde luego en general la película no aprueba ni por asomo.

Antes de sacar el cuchillo voy a decir en favor de la película que las transformaciones de Venom están muy bien, y una de las tres escenas de acción que tiene está bastante bien. Una pena que el resto, especialmente la pelea final sea tan….. tan….. meh. El dúo Eddie/Venom es graciosete, se pasan por el forro los comics al igual que en mil cosas mas de la película, pero bueno, son historias diferentes y hay que separar ambas cosas. Y ya cosas buenas a destacar solo me queda nombrar las escenas post-créditos, punto.

